真心一問有咩死法

有無純粹食藥既死法架？？
例如安眠藥溝砒霜
會唔會等好耐至有無效果??

跳樓跳海果啲又太樣衰
有無啲可以死得好好睇睇既死法??
用槍用刀又好似要流血等死
吊頸又係好柒
唔怕你屌
比啲意見點樣死得好睇小小
（唔要撞車果啲麻煩到人既野）

死就預咗難睇架喇

唔好死最好

咪問有咩會無咁難睇囉

咁易既話唔會咁多人自殺啦

比我屌死 可以化全妝先開波包好睇

老死最唔難睇
身體慢慢虛弱，然後再漸漸支撑唔住
連屎都冇力賴

其實有好多人去自殺只係一時衝動
其實過咗嗰嘢就冇事
所以如果心情唔好搵個正能量嘅fd陪下就ok

老左先樣衰啊又殘又皺曬皮

俾人害死

未死就樣衰
死咗就唔覺

過左又出現之後好似無事時又再想死
了斷左就無咁痛苦

無謂搞着人地

有勇氣死不如拎啲勇氣去生存 望耐啲個世界 唔好浪費左一啲你未發現而又美麗既事物

可以英年早逝囉咪
你估個個好似哥哥咁有才華死左可惜？？
我呢啲廢青係死不足惜
老左就變廢老

冇你口中嘅理想死法
你可以放棄自殺了

唔好死

就係無勇氣再面對生存先想自殺
呢個世界根本唔需要啲好似我咁既人

噉只係你當下未搵到個解決方法
可能係你嗰下stick咗喺某個位度
有啲嘢過咗陣就會諗得通

再唔係問下人就得架啦
人類係模仿型生物, 有學習嘅能力

佢跳樓死架喎

前幾日朋友個朋友突然透唔到氣猝死
我覺得好心痛
好人好者突然死左
乜唔係應該將我同佢調轉咩
佢都無諗過要死既
如果猝死既人係我就好
想生存既人至有資格一直生存落去喎

唔係Yes No Question

問人人地只會覺得你扮緊野
扮悲劇主角咋
佢地唔會嘗試理解
只會覺得條友好怪唔想理佢

既然有朋友就唔好諗死啦
呢個世界明明就有嘢令你留戀
點解要放大一啲令你絕望嘅事
抹煞晒其他值得你留戀嘅嘢